【全城搶居屋】疑似喇嘛樂富交表 穿名牌波鞋惹熱議

【星島日報報道】新一期居今晚正式截止交表，不少申請者作最後衝刺，帶齊文件到房委會樂富中心交表。有網民昨見到一名疑似喇嘛到場交表格，並稱有專人帶隊，引起網民討論。

有網民於Facebook專頁「巴打絲打」上載圖片，網民指昨日到房委會樂富中心遞交新居屋申請表格時，見到一名疑似喇嘛到場交表，「點知而家連喇嘛都去抽屋，仲有專人帶隊」圖片所見，該名疑似喇嘛穿有名牌波鞋，並揹上新潮斜揹袋。

不少網民都慨嘆僧多粥少，又指該名喇嘛身份可疑，「職業來的，睇開啲啦」、「睇佢對鞋都唔惹少」、「有錢高僧搶港樓，僧多粥少」、「 喇嘛唔係住佛寺嘅咩，住乜野居屋呀」。

推post

貧僧

去西藏布達拉宮見過好多喇嘛攞iPhone影相

買名牌波鞋有乜問題？
佢地成日要周圍行
買對好啲嘅舒服波鞋好正常姐
唔通整到勞損咁又好咩？

人地著乜關你撚事咩

佢地應該要割肉餵鷹

教會買半山豪宅仲on la

喇嘛=假佛教密宗邪教淫僧, 呃信徒呃飲呃食呃$呃身家呃信徒妻女住叫奉養, 淫信徒妻女, 女信徒叫雙修, 性奴叫明妃, 活佛既精液叫白菩提, 女人既西叫蓮花, 活佛既口水, 屎尿叫菩提, 用來當holy water 灌頂, 活佛既巨龍叫金剛, 最高級金剛雙修密灌頂=活佛既巨龍抽爆你妻女/女信徒, 射出既精液+西水泥合物叫紅白菩提, 餵你食佢D精液+西水泥合物, 再睇住你搞/抽爆個明妃=修好金剛密灌頂 無吹水嫁, 唔信就搵下資料, 密宗D偶像假神好多都係交合中既邪靈, 六字大明咒「唵嘛呢叭咪吽」意思=西藏文化談(西 藏 密 宗 的 秘 密) 耶律大石 著(五)：陰陽理論 (還記得那句真言“Om mani padmahum”----六字大明咒：“嗡嘛尼叭咪吽”嗎？mani嘛尼(摩尼、珠)指男根之首， padma叭咪(蓮花)指女根)， 男根之首抽爆女人個西, 自己諗下點解

真係dllm

有錢點會買居屋

佛系抽屋

有幾名牌下

算吧啦 肯定會填錯表被DQ

AJ

越來越多蝗爭
公屋居屋都比佢地

抽到老都未必有

耐克波鞋?

屋村開分店
擴充營業
招收會員

納dee

有人捐贈 唔通唔著咩

頂

屌 搞到我都想做喇嘛